追女同事難道係咪比 普通溝女高？

喺度食就唔好喺度柯

過來人

喺度食就唔好喺度屙

點先算 係到柯先？

我真心嫁

你最後點？

咁點
離左職 先追？

一齊咗一年，而家散咗，日見夜見，尷尬到想死，仲鍾意佢，但知道冇機會一齊，想resign

你係高級過佢就係既

同你情況差唔多 係公司點都會見到

就係咩先？
難道高？

易d 見過太多成功例子

不過無好下場

結論：唔好公司溝

點解會冇好下場

我都好想知
比人唱 偏私？